逾52萬人預約檢測 張建宗斥杯葛言論誤導

普及社區檢測計劃明日展開，截至下午2時，有超過52萬6千人登記預約。最少10個採樣中心全部預約期已經爆滿，包括有外賣員確診的尚德邨尚德社區會堂，以及離島區唯一檢測中心、東涌文東路體育館，而近日有多宗確診個案的沙田區，隆亨社區中心及沙角社區會堂都已額滿。明日仍有少量預約名額的檢測中心，集中在港島區。

負責統籌的公務員事務局長聶德權相信，公眾對預約人數有不同解讀，他樂見已有數十萬人登記，呼籲已預約的市民按時到中心，政府會視乎公眾反應及運作，決定是否延長採樣時間。

聶德權指出，如果市民住所附近的採樣中心預約名額爆滿，可考慮轉到工作地點附近的檢測中心。

政務司司長張建宗聯同聶德權及食物及衛生局長陳肇始，下午到作為其中一個社區檢測中心的大會堂視察。張建宗批評有人刻意散播嚇人及失實信息，意圖抹黑檢測計劃及誤導公眾，污衊內地援港抗疫舉措，甚至煽動市民杯葛計劃。

他指行徑罔顧市民健康及抗疫人員付出，社會應予譴責，呼籲市民認清客觀事實，不要誤信謠言。張建宗重申，必須盡早切斷社區隱形傳播鏈，香港才能回復原狀，呼籲市民踴躍參與。

聶德權批有醫療專業團體不支持計劃及呼籲杯葛 明顯由政治出發

聶德權早上在電台節目重申，檢測屬自願性質，公務員無壓力要參與，當局是持「應檢盡檢」的原則，計劃可能有很多地方不理想，但有助找出隱形患者，認為有醫療專業團體不支持計劃，更呼籲杯葛，明顯由政治出發，不利己亦對社會有負面影響。

對於有人呼籲已登記市民不去檢測，聶德權指，檢測計劃是抗疫工作一部分，與生命健康有關，不能用作講笑，更不應因政治取態而作出干擾行為，如果有人浪費公共資源應受譴責，政府會跟進每宗懷疑被人冒認登記的投訴，有需要會轉交警方，當局亦有監察登記情況，當中無發現異常。被問到為何不推行強制檢測，聶德權指要考慮法例及執行情況等。

原文網址：

500萬藍絲去曬邊

777當初話500萬人做先有效架，依家10%就收貨？

預約 = nothing

實際幾多人先？

係咪計埋習大大 同Fuck You

DLLM,唔係叫自願性檢測咩？冇人去又要屌，十下十下

有52萬欠缺基本科學知識嘅人

藍血人姚瑩瑩被登記話要報警喎

咁你不如邀請下姚瑩瑩做測試啦

屌真係每日造數上限得廿萬人仲要一日少過一日

14日頂盡得140萬人

600萬沉默既大多數唔撚信你支那人曬撚哂納稅人既錢黎養支那人

未必係好多假預約
反而好多係"被預約"都唔奇

我老母仲估會有120萬人左右出黎
而家呢個數證明民賤聯同工賊會班垃圾冇盡力幫政府去奶鞋底

借個位

聽講習近平都預約左

如果香港要消滅一部分人口，就應該消滅呢50萬人

叫得人專業團體但又唔採用人哋建議不特只，重要話人由政治出發

300萬沉默大多數都話不了

其實即係點
50萬係幾多日既名額

又話自願,唔book又屌

book左又點,9成9有人唔去

total

其實同睇公立醫院一樣
想約到約唔到

蛇齋餅糭人名list

你地知唔知佢個垃圾網鳩填都當登記

紅企藍企都有齊資料可以登記

黨媒：有50萬人支持政府

不如幫佢1000萬人預約

聽日搵人現塲計數......

就到中秋，工聯會、民建聯可以搞個檢測送月餅活動，包保到時日日一車車貪心廢老送入檢測中心！

含淚收貨

快d幫人登記

點解頂盡140萬人？點計？

我建議大家張個登記人數登到1千萬 善心打破0檢測

五十幾萬登記其實都好多.....
雖然唔知幾多人係鳩禁玩野但都真係好多人鐘意鼻哥窿俾人深深插入

呢種計法

個登記表亂填都得
同佢個300萬撐黨安法一樣

有吹雞，但吹唔郁

仲少過初選

咁你老母又無講錯既，14日應該有120萬人

想用假數黎引人去
做多左啦 弱智

預約左一定會去 ？

政府係有已經檢測數據
估計又會作假數出黎

習近平有冇登記一萬次

講LOGIC
點解投票票一年後
檢測就可以咁快所有人尻做?
檢測安全過投票?

重點一向係自願，相信香港人有智慧

何止科學知識
本身智商都有問題

叫人驗但唔做pr
一於拉大隊搵獻世派同班高官齊齊驗
咁先同到市民講幾安全

有幾多係真登記，有幾多係假登記 ？

有幾多真登記咗既真係會去 ？

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

到時無人排隊就好笑

身份證同名亂打都得

這個當然

有幾多係俾公司迫？

有d養家好怕冇咗份工

290萬人支持國安法....

仲有238萬人去左邊?!
唔登記全民DNA 送終係咪即係反了~反了?!?!

都冇乜確診個案，做嚟係勞民傷財，係抗疫 show一場，衰過「全日禁堂食」。

老老實實，幾日就有50萬，真係高過好多人預期…

我諗大家唔駛先拗話50萬其實好少啫（以咁嘅勢，登記數字可能真係有會有百零二百萬）…

比較可疑嘅係呢條數嘅水份.…既然有52萬人登記，即是香港有差唔多十分之一人登記咗，大家諗下身邊認識嘅人，有冇真係咁多人登記咗呢？我覺得呢條數假到無人有囉！等成個測試期過咗，睇下實際有幾多人去測試，就見真章…

另外，以華大測試個誤差率（可以睇下之前瑞典情況），我反而想有幾十萬人（藍屍、黑狗最好）去測，跟住出啲偽陽性嘅結果（幾千至幾萬），然後同我捉Q晒佢哋去隔離啦…

咁易誤導，700萬都係愚民黎

30:20
但係今次全民檢測，嗱， 聰明人，呢幾年往往都係聰明人嘅陷阱嚟既，

你以為自己聰明，其實往往聰明過後就出咗問題出嚟。
今次嘅全民檢測咪即係一次嘅變相公投，全民公投。
全港市民目前要考慮，就係用自己嘅dna同埋隱私投一次對林鄭政府嘅信任票，呢次其實係標準嘅全民公投。

得兩個答案，你做唔做全民檢測 ？

你做全文檢測，就即係信任林鄭政府。

你唔做全民檢測，我就係話畀你聽同林鄭政府講，我投你一票不信任票！

咪就係咁囉，公投咪就係咁囉，yes or no ？就係咁㗎咋。

黃偉民易經講堂 對林鄭政府的全民公投 立法會去留之爭

世衛話無撚用架喎

計落藍屍500萬
有咩可能俾我哋200萬人嘅言論誤導到
唔去做檢測？

得個幾十萬人登記就過半中心約滿哂
仲話想全民驗?

唔知有幾多被迫，唔驗無工返

預約》唔去》再預約
每日刷數

我見d藍C親友態度係

唔介意做檢測
但唔會特登去做
留返俾d高風險人士去做

港共成班正傻閪，以為真係有幾百萬人支持你呀？

一到呢的位藍屍醒目過黄絲多多聲啦，唔係鏡頭影撚住真係信政府唔怕咩

我就係Book左唔去 比政府開心下

唔係話有500百萬沉默的大多數係愛国愛党, 會聽党指揮嗎?

最後真係去驗嘅turn out rate 唔知有冇7成呢?

真心想佢公佈實際檢測數字

第二日半日十萬
黎緊愈來愈少
怕佢200萬都做唔到

我都話有60萬當佢贏
加油，仲有8萬就達標

得咁少藍屍咋？
班Silent majority呢？

唔知有冇人幫俾美帝制裁個11人登記

到時去現場睇下有幾多人真係出現先講

親耳聽到身邊有班藍
明知個檢測無乜效用
話為咗撐政府先至去

我果下真係笑而不語

唔好玩啦，今日Day1出席率都唔知有冇6成。

聽日day1就知真章

朋友公司接港共工程, 公司講明要去被"自願"

拎預約人數嚟打飛機，一百萬人都冇，仲要有啲係被登記

二百萬人遊行
777:咁少就收皮啦，送中會照上立法會

52萬人去免費檢查
777: 嘩，好撚多人呀

等睇誤診入集中營變真確診

52萬比我想像多

強制 自願檢測

民主派初選仲多過你
仲未計你個水份

高官驗左未？邀請記者直播高官驗毒嘛，起帶頭作用

搞左幾日 宣傳左咁耐 先得果50萬藍絲

到時真係有咁多人去先牙刷啦
買定花生睇幾多人no show

好奇一問係咪只可預約唔畀Walkin
如果唔畀Walkin預約啲人又放飛機嘅話

連可以做假都係得50萬

去檢測就派5千一萬
咁就保証大把人去

648萬

你睇埋幾多放飛機先講啦

聯署支持封殺微信同TikTok

擺明想check完放啲支那畜落香港

唔怕，重有14億人支持

777: 即係最終都係真確診，假陽性並不存在

嗰52萬部份都唔知係咪人嚟 寫個系統嘅人鳩屎到咁

點會算多 ，派錢頭1日都300萬，人登記。唔好忘記仲未包18歲以下嘅人

哇咁撚多人，尼個垃圾政府正係好撚勁

望係咁望啦
我都希望大部分報左名嘅人會飛機

不如推到過千萬

好多架啦
我諗住得20萬人會去

政府真係好鍾意拎人數嚟打飛機，好肯定嘅係好多都係假人同被登記嘅人，就算有登記過都有機會縮沙唔去啦。

張仔: 我話自願姐, 無話你地有得揀唔去喎!

計埋大陸有1000萬以上"香港人"架
入境呢廿年鳩發身份證

又話藍屍係沉默大多數，政府出哂聲仲唔歸隊

等睇吹到500萬人登記，但實際5萬人都無

你估香港人係個D中國愚民咩
:Hong Kong is not China. Not yet."

我希望有10%假陽性

其實個數字 佢鍾意點吹就點吹 根本唔洗理

唔講杯唔杯葛，得3成準確率衰撚過買大細

有幾多個fuck you先

，

650萬人反共，仆街了...

自願架wo 大陸

[url]

[/url]

邊撚個同你講笑，我依家好撚認真咁提出一個關於公共衛生的疑慮

大佬

當然，政治因素都係有。
呢個政府信得過咩？你唔怪得人有疑慮。

重有，生物資訊係私隱。我又從公共衛生角度出發，人地係有權唔consent你去拎佢的資料。
況且，依家你去做全民檢測的理據根本不足

d藍屍去晒邊

有幾多係被登記？

香港人成日預

你話搭車要健康馬即刻多300萬打工仔無野阻到香港人返工

呢52萬人有無5分1係真

玩深喉，第一日D 白老鼠試完，第二日仲有幾多人會去

做乜自已扣個零

被預約

讀心術？？
咩明顯出自政治言論
點解可以講啲咁嘅嘢

當中應該超過9成係垃圾公司逼驗

捉CCTVB班撚樣上電視表演啦

得啦得啦
十分一人都冇就企開啲啦釣你老母

應該呀，要所有免費電視台+新聞台+FB黃金時段直播，要打真軍20cm棒棒插入。

不能同意更多，應該以身作則

睇新聞話有人拎左人地個身份證去證登
自己登記唔到
如果係登記左山旮旯地方就慘

14 億呢
Barcode

咁就22億啲錢好搵

諗起早兩三個月前特朗普造勢大會，
海外版抖音網民號召報名後缺席，
試圖令造勢集會場面冷清。。。

要返工 不了

我覺得佢直頭唔會點算
夾硬屈做「預約」人數
跟住個劇本就係
「黃屍唔信公報數字」
「死黃屍講你又唔信！！」
「唔尊重民意！」
總之冇憑冇據大聲屈咗先

辛苦晒啲公公婆婆喇 班警犬做晒未呢請問

無腦 血壓160 智商60

過多一星期, 最多砌多70萬人, 盡曬人士, 廢政府只會話收貨..........

以淋病唔認輸性格，佢一定拎登記人數打飛機，就算好少人嚟檢測。

有X十萬人登記檢測，證明香港人支持中央抗疫工作，去對抗呢啲所謂別有用心嘅專家嘅抹黑造謠，我喺呢度再次感謝中央。

佢而家咁早開學就係焗9啲老師家長學生檢測
谷人數

平日要返工好攰 不了
假日要留家抗疫 不了